有無人已經一年無去過元朗國

因為721

今晚一齊打721國際戰線！

日日去，睇吓白衣人幾時打埋我

一直都知元朗幾黑嫁啦

d人當講笑唔信

真, 721 之後無去過了, 應該以後都唔去

拎唔到簽證呀

要簽生死狀

呢個真
雞地附近都係鄉黑管
仲有合益廣場班南亞幫都係佢地啲人

申請左元朗國簽證
有時會入去幫襯下元朗國難民開嘅餐廳

有無邊間黃店告急 亞玉？

以前一年去一次元朗睇波
而家不了

唔講721
好人好者去元朗把撚
係屯門牛先會同佢地fd

垃圾地方有咩人會去

日日去 好多黃店等緊我

幾年

亞玉應該要支持多啲

係，元朗手足只係condom
721俾人打係抵死，元朗咁危險我地冷氣軍師每個月21號都係睇live算

無，自從個晚
無再入過去
永世都唔去

727咪去返。。

本身都少入元朗 遠得嚟又無乜咩做

總制係邊呀?

認真，出世到而家都冇去過

市區人冇乜嘢都唔會去元朗喇,唔通入去食蛋捲咩.